Многопользовательский чат  
Запуск: make -> ./Server <*номер порта*>  
Подключение клиентов происходит через telnet (telnet <*адрес*> <*номер порта*>)  
Текущие команды для пользователя:  
	/nick <*новое имя*> - сменить никнейм  
	/users - список пользователей онлайн  
	/exit - выход из чата (никнейм не сохраняется)  
	/help - список команд  
Сервер отключается по сигналу SIGINT (Ctrl+C) или команде shutdown 